係ebay 買refurbished dell xps13 會否on9?

7千蚊好似幾抵玩

有無保先

好似保到18年 話有得轉移保用
唔知香港dell有冇得搞呢？

官網全新都係800幾美金

邊到睇？ 我見1099既

翻新野好易壞
求神啦

如果你官方賣，美國D翻新信得過，因為好多係七日內退貨嗰D。人哋唔似香港pack番當新嘢。不過ebay就算鳩數喇。

800幾係i3 4gb ram版